有錢人早餐，一般港豬眼紅者勿入

個個都話呢間係三間之中 早餐最正
難得有機會試梗係試下
點知
呢份嘢已經變成40.5
想起細個呢份嘢..18.5
由18.5加到20.5個一次 啲人嘈到幾大獲
而家慢慢變到40.5都冇乜人有大反應
香港？不了

因為40.5黎講 真係好抵食

肥到 好恐怖

食一餐已經油、鹽、糖全部超過每日上限

大快活？

吉豬炒蛋,轉蘿蔔糕+辣米,凍奶茶

冇錯 佢值得加到50蚊
反正40.5找9.5 啲神沙都份唔到落銀行儲錢買150尺狗鬥

半塊？ 咁撚奇怪咖而家

嘻 肥肥地幾似我

橙色 你覺得呢

味道真係還可以嘅 價錢就

我會唔食塊魚柳

魚柳都唔錯呀

望到都覺得肥

屌人唔反對 港豬 自己又仆倒去幫襯係咩概念

正呀
btw做咩整黑條邊

無咩好屌，港豬自滅是常識吧

我就十年試一次嘅
啲港豬不攻自破就

遮遮個名